而家每個星期最期待就係木曜

木曜有黑絲同konosuba睇

月曜都有加百列

好幸福啊

點解木曜有黑絲 求source

每個星期靠小魔女學園回血

政宗君的黑絲

又真係幾正咁

加百列真係笑到我呢

呢套野真係好正

吉成曜

我都係睇呢3套

konosuba
c;c
seiren
人渣
結論:剩係週三四有野睇

仲有女僕龍